林鄭見左底未，想買

睇圖似見左底，想現價買入做長線投資
點睇

沽到佢變負

$20好大支持

熊二反彈啫

技術性反彈
頂盡到38.2 又柒多鑊勁嘅 開始熊三

小心一入貨,林鄭就被撤換,立即清盤

等轉倉

想買林鄭原味底底

大圓底

無上升動力，反彈只係技術調整
老千股黎，沽爆佢